漫畫人成日hang

有冇巴打same

Pish